9月2號開學日請各中學於早會或指定時間呼叫口號

五大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

on9嘢唔好做啦
同學仔
係學校入面冇人信得過
要好好保護自己
唔好俾人知你底細
先可以係重要關頭岀嚟幫手

罷課名單list入面嗰啲唔梗要